有冇人揀女朋友會睇佢有冇錢

如果有5個女仔追我
我會揀最有錢果個
當然樣,身材唔差啦

正常都係咁諗啦

揀冇錢果

揀冇錢果個走最耐
反之亦然

有外家幫輕下差好遠